---
tags: 
type: Note 
---
**بسم الله الرحمن الرحیم**
# عنوان

زمان ایجاد : 13:11 07-10-2022

کلمات کلیدی :

## فهرست
```toc
    style: bullet 
    min_depth: 1 
    max_depth: 6 
```
---

این مخزن، یک تمپلیت آماده برای استفاده در سیستم مستندات پروژه های نرم افزاری است. برای آشنایی در مورد چگونگی استفاده از آن، به [مخزن راهنمای ساخت سیستم مستندات](https://gitlab.com/aliamini25/docs-guide) مراجعه کنید.













## مراجع

